4/8發夢去送裝備比小朋友

有無人4/8會發夢去塞物資比啲小朋友？我買咗啲裝備但唔係咁識分邊啲真係會去前線衝？

直接去前線見冇裝就塞俾佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你見啲小朋友 包好哂手腳既 大部分都會係